朋友入咗隔離病房 你問我答

盡量答

朋友咩事?

我間房唔夠病床 所以入咗隔離房

咩病

去韓國返黎有流感

你做咩要住病房呀？
你朋友又會咁岩住你隔離既

真係入咗隔離病房

慢左tim屌

噏乜鳩呀
咁係咪即係你病呀?

我地兩個都病咗入院 但係佢係隔離病房

咁你同朋友咩事入院?

關你撚事

你係樓主分身?

咁你做咩唔讓比佢

佢本身要去隔離病房 但佢又唔想去隔離病房 但最後佢都係去咗隔離病房

你想我問你咩？

精神科？我都係你隔離個病房到

係隔離個病房定係隔離病房呀屌你

隔離病房呀屌

9唔撚搭8

講清楚啦屌
描述分隔定係左鄰右里個意思吖

其實隔離病房好正
之前入過次QE，原本係大房，好迫，d野食好難食
之後因為確診乙型流感入隔離
2人一間房，又大，電視中意幾次熄就幾次熄
D野食好食好多（轉隔離病房d野食都唔同d)

不過最好就緊係唔好入院啦